仲有冇人夠膽嘈長毛霸住間公屋？

「長毛」表示「收皮啦，勇武」、「返屋企呀，四眼仔，勇武」。

有聲